九龍灣和理suck

已開始 點解無人推

自推

過馬路活動

死黑警屌你老母
光復香港時代革命

要人呀

要人丫唔好返工住先

推

千祈唔好跌錢
我上次又係好撚多人仲要過緊馬路果陣跌錢
哇搞到幾鬼煩

Live?